唔好再話寶礦力係「抗爭專用飲品」

寶礦力只係回應顧客既意見，重新考慮廣告計劃，並冇參與任何抗爭、示威。
大家係希望 reward 寶礦力，而唔係將抗爭同寶礦力劃上等號。
希望大家識做。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

十分理性

商業公司做到從善如流已經好夠，冇謂擺人上檯

Push
無謂放人上檯

道理同太古廣場一樣，人地畀方便你，但冇謂搞 over 晒

Agger

支持真新聞嘅嘢飲

寶礦力得可以飲，做運動飲，病左可以飲，尤其肚痾更加應該飲，可以補充流失既電解質。

都唔需要咁講，就算藍絲都飲得寶礦力。
正如太古廣場都會做中國遊客生意。
一樽飲品就只係飲品，大家背後賦予佢乜意義，大家明就得。

我驚吹太大，會影響到佢地係“其他市場”的銷量

推

Push